【石硤尾名店】被指藍絲拒接待黑衫 品香樓老闆回應撐學生：無能政府造成這局面

有網民指10月1日參與國慶日大遊行後，身穿黑衣進入位於石硤尾南山村的名店「品香樓」用膳，打開背包時被店員見到裝備（gear），被拒入內。帖文引發熱烈討論，多數人指品香樓做了多年城大和浸大學生的生意，竟然不支持學生和今次運動，發起抵制品香樓。
相關新聞：【逆權運動】槍擊學生重重疑團未解 警方今不舉行記者會

記者今日（3號）來到品香樓，負責人Sam Wong指事件並非屬實，為沒有根據的指控。「我也有看閉路電視，並有翻看再前一晚閉路電視，也沒有特別情況發生。查問每個員工也說沒有，她們不會這樣趕人走，食客帶甚麼不關她們事。這個指控到底存不存在？如果真有其事，我願意和當事人解釋道歉。」

Sam更坦言自己支持學生，指「覺得學生好勇敢偉大，犧牲自己該有的暑假，為香港人爭取民主和自由。」他續指，「是無能的政府造成這樣局面；叫你回應訴求，你遊花園；說和市民對話，每人只得3分鐘。對話不是這樣的—— 如果你問我，我也是說，學生和香港人加油！」

收皮

叫佢講返16粒字先啦

其實黑警有冇打算向印尼記者道歉？

唔撚信 藍到仆街

今日都好多客

Too late
Keep fucking

收皮啦
起屋企嗌口號都要比你班放工既職員指住兇 垃圾

扮咩 見龍門好生意就個個爭住扮黃同割蓆

嗌番句口號 俾人連儂就信喇

扮黃？

既然講到咁 咪觀察下囉
唔駛當佢黃店咁衝去食
不過都唔駛當佢係藍店咁罷食
比下機會堆餐廳表達支持我地

咁多人跪中共，有間藍既跪返學生都好既

扮黃驚學生唔食

呢D事呃唔到一世，過得一排實知真相

依啲黃又藍舖頭相信全港都有唔少
新接手負責人係後生仔係黃唔出奇
但佢老豆老母同埋啲侍應啊姐係藍都好正常
睇你點睇架姐

扮黃收皮

如果真黃班學生點會唔知丫

聽執啦

仲有好多on9仔去re u